湖北漢疑被戴綠帽 家中設宴將好友打死

湖北漢疑被戴綠帽 家中設宴將好友打死
08月14日(一) 14:43

湖北黃石發生一宗兇殺案，一名男子因聽信父親之言，懷疑好友與妻子有染，遂於家中擺下「鴻門宴」，假裝邀對方午餐，趁機將他打死。目前主犯已被警方拘留，案件仍在調查。

51歲死者孔德亮據指與肖姓主犯認識30多年，兩人情同親兄弟。幾年前，孔男承包電訊鐵塔通訊基站的接線工程，因在野外工作，遂聘請賦閒在家的肖妻到地盤為工人煮飯。肖男平時在武漢打工，其父懷疑媳婦與孔男有染，並告知兒子。

上周日（6日）一早，孔男接到肖男來電，稱其從武漢返回龍港鎮，並邀請他去其家吃午飯。但早上11時許亦即孔男到肖男家個多小時後，他卻遍體鱗傷，被扔到肖男的家門口；鄭婦買菜回來發現後，租了一輛三輪車將孔男送到其姪子家附近。孔姪見叔叔渾身青紫，已不能開口說話，立即駕車將他送院。醫生檢查後指，孔男全身多處粉碎性骨折，隨時都會有生命危險。

孔男在彌留之際，稱自己是被肖男打傷。其郭姓妻子稱，當日丈夫在下午3時許離世，家人立即報警，「我丈夫臨終前說有3人參與毆打」；直到臨死前，丈夫才知道肖男一家原來懷疑他與鄭婦有染。她又指，其夫不可能和鄭婦有染，之前也沒聽過有關消息。

直到上周三（9日），肖男投案自首。孔姪認為，其叔叔和肖男身材差不多，憑肖男一人之力很難將叔叔制服。另據附近村民指，案發後，鄭婦和其他家人早已不知去向，家中大門緊閉。